盧卡古致敬N賓無人講？

LKK offside wo
賓特拿勁好多 ==

中堅係自己禁區都offside

offside 先勁, 你柒左

拉

幫拉

條例針對中堅賓

推

呢一頭蝕好多錢

N Ben 都係offside wor

企係度做乜撚

拿尼個球最好笑

N賓勁好多 佢擋果球必入球黎

越乜鳩

唔記得當時係咪吹咗越位
睇gif就要睇利記23號（加歷查？）隻手有冇出底線

好似計左龍門做最後防守球員先？

點解唔係講啱啱禮拜六車仔添姆華拿嗰球